{
  "Fullscreen Container": "全屏容器",
  "Show fullscreen button": "显示全屏按钮", 
  "Button position": "按钮位置",
  "Top left": "左上角",
  "Top right": "右上角", 
  "Bottom left": "左下角",
  "Bottom right": "右下角",
  "Enter Fullscreen": "进入全屏",
  "Exit Fullscreen": "退出全屏",
  "Drag blocks here to make them fullscreen-capable": "拖拽区块到这里使其支持全屏显示",
  "Custom Fullscreen Style": "自定义全屏样式",
  "Button Configuration": "自定义全屏按钮",
  "Custom CSS": "自定义CSS",
  "You can use ${blockId} to reference the current block ID": "您可以使用 ${blockId} 来引用当前区块ID",
  "Enter your custom CSS here...": "在此输入您的自定义CSS...",
  "Style Configuration Guide": "样式配置指南",
  "Available Variables": "可用变量",
  "The ID of the current block": "当前区块的ID",
  "Example": "示例",
  "Important Notes": "重要提示",
  "The ${blockId} variable will be automatically replaced with the actual block ID": "${blockId} 变量将自动替换为实际的区块ID",
  "Make sure your CSS syntax is correct to avoid display issues": "请确保您的CSS语法正确，以避免显示问题",
  "The styles will only apply when the block is in fullscreen mode": "样式仅在区块处于全屏模式时生效",
  "You can use any valid CSS properties and selectors": "您可以使用任何有效的CSS属性和选择器",
  "Button Position": "按钮位置",
  "Please select button position": "请选择按钮位置",
  "Top Right": "右上角",
  "Top Left": "左上角",
  "Bottom Right": "右下角",
  "Bottom Left": "左下角",
  "Custom Position": "自定义位置",
  "Custom Position Settings": "自定义位置设置",
  "Current": "当前",
  "Anchor Point": "锚定点",
  "Please select anchor point": "请选择锚定点",
  "Choose which corner to position relative to": "选择相对定位的角落",
  "X Distance (px)": "X轴距离 (px)",
  "Y Distance (px)": "Y轴距离 (px)",
  "Please enter X distance": "请输入X轴距离",
  "Please enter Y distance": "请输入Y轴距离",
  "Horizontal distance from anchor point": "距离锚定点的水平距离",
  "Vertical distance from anchor point": "距离锚定点的垂直距离",
  "Button Opacity (%)": "按钮透明度 (%)",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Icon Color": "图标颜色",
  "Recommended": "推荐色彩",
  "Border Radius (%)": "圆角半径 (%)",
  "Percentage of button size": "按钮尺寸的百分比",
  "Real-time Preview": "实时预览",
  "Preview": "预览",
  "Position": "位置",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Style configuration saved successfully": "样式配置保存成功",
  "Button configuration saved successfully": "按钮配置保存成功"
} 